約翰‧施懷雅（John Swire）在英國利物浦創立小型商行

原來利迷咁正氣，我櫻紫螢正式宣布，無限期停止反利，波台大和解

太古

請各位手足多多g持太古

Fact Check 一下

Swire 1816年成立
愛記 1878
利記 1892

John Swire (1787–1847) 生平之間，兩隊波都未成立

屌

奠基既野

利物浦人傑地靈啦